## 乌云遮不住辽阔的天空 谎言挡不住真相的传播
<div>本站长期可用短网址:https://x.co/zhen 欢迎大家推广。</div>
<div>国产浏览器 ,可能打不开链接,推荐使用谷歌Chrom、微软Edge、火狐浏览器。</div>
<div><BR></div>
<li><font class="ws11"><a href=https://x.co/ddw title="" target="_blank">动态</a></font></a></font></li>  

<div><BR></div>
 <li><font class="ws11"><a href=https://is.gd/ttdd6 title="" target="_blank">网门</a></font></a></font></li>   
 <div>进入后，点主页，打开网门主页。 </div>
 
 <div><BR></div>
     
 <li><font class="ws11"><a href=https://rebrand.ly/zhen title="" target="_blank">禁网导航</a></font>  </font></a> </li>
 

<div><BR></div>
<li><font class="ws11"><a href=https://github.com/pfnspx389/www/blob/master/README.md#dt2121 title="" target="_blank">明见</a></font></a></font></li>  
<div><BR></div>       

 



   
 


### 推荐文章、视频
<div>看视频小技巧：加载时间有时较长，需要耐心等一会儿。如果视频卡顿，可以换个时间再看，一般早上网速较快，也可以在网速快时，先下载下来，以后再看。点击播放画面，即可弹出下载选项。</div>
<div><BR></div>    
 <li><font class="ws11"><a href=https://gitlab.com/zh99/zhen2/-/wikis/%E7%A7%91%E5%AD%A6%E4%B8%8E%E9%A2%84%E8%A8%80%E4%BA%A4%E6%B1%87%EF%BC%9A%E7%89%B9%E5%A4%A7%E7%98%9F%E7%96%AB%E7%AE%AD%E5%9C%A8%E5%BC%A6%E4%B8%8A title="" target="_blank">科学与预言交汇：特大瘟疫箭在弦上</a></font></a></font></li>  
 
 <div><BR></div>
     
 <li><font class="ws11"><a href="https://gitlab.com/szzdlab/m1/raw/master/dexl.mp4" title="" target="_blank">纪录片：大疫袭来</a></font></a></font></li>
<div> 历史上，瘟疫曾经多次降临，摧毁强大的帝国，夺走鲜活的生命。今天，新冠病毒导致上千万人感染，数十万人死亡；封城、封国、社交距离改变了生活常态，全球经济衰退，未来阴晴不定，人类正处在命运的转折点。疫情阴影下，New Tang Dynasty Television最新纪录片《大疫袭来》与您共同寻找答案。</font></li></div> 
  <div><BR></div>
      <li><font class="ws11"><a href="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/v/SoundOfHope_360p.mp4" title="" target="_ blank">短视频：希望的声音</a></font></a></font></li> 
  <div>以一对母子的故事为主线展开，深刻而真实的再现了处于疫情肆虐中的武汉市民惨烈的生活状态；同时，也为处于绝望的同胞带来温暖和希望。
 <div>影片历时20分钟，剧情细腻感人，画面极富冲击力。影片试映时，获得观众广泛好评，有观众当场感动落泪。
     <div><BR></div>       
  <li><font class="ws11"><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w2/raw/master/rs/Uc6y.mp4" title="" target="_blank">纪录片：一个渐冻人的康复奇迹</a></font></a></font></li> 
  <div>汪医师讲述亲身经历
    <div><BR></div>
   <li><font class="ws11"><a href="https://gitlab.com/szzdlab/m1/raw/master/YongHeng-360p.mp4" title="" target="_blank">故事片：永恒的50分钟</a></font></a></font></li> 
  <div>揭示惊天大案，还原历史真相！
    <div><BR></div>       
 <li><font class="ws11"><a href= "https://gitlab.com/szzdlab/v2/raw/master/hG75Ez1eTyeZN.mp4"  title="" target="_blank">故事片：归途</a></font></a></font></li> 
   <div>已获46项国际奖！获奖足迹遍布各大洲，广受不同文化背景的电影专业人士赞赏。
      <div>对于这部影片的创作初衷，David Li导演说：人的一生很短暂，匆匆几十年转眼就过去。人生可以有很多选择，或者追求名利地位，安逸的生活，或者寻求一种更高尚的使人的生命真正得到升华的途径。《归途》就是基于现实中发生的故事，想给观众带来一个能够真正改变命运的选择。
 <div><BR></div>
<li><font class="ws11"><a href="https://gitlab.com/szzdlab/w5/raw/master/5N.8.mp4" title="" target="_blank">纪录片：活摘10年调查</a></font></a></font></li>
  <div>该片曾获获好莱坞最佳导演奖、优秀外语纪录片奖。
    <div>可怕的罪恶就发生在我们身边，难以置信，但却罪证确凿！独立调查人之一加拿大著名律师大卫·麦塔斯说：这是这个星球上从未有过的邪恶！
     <div><BR></div>
<li><font class="ws11"><a href="https://gitlab.com/szzdlab/v1/raw/master/2017-7-5/5-YiSu_MH-360p.mp4" title="" target="_blank">纪录片：义诉</a></font></a></font></li>  

 <div> 它被20多万人实名起诉</font></li></div> 
<div><BR></div>
  
<div><h4>再次提醒：使用国外浏览器，速度更快、更稳定！<h4></div>


